求先喺街見到個好正嘅女仔

搭訕係咪最低手

錯過先係

好後悔 大家眼望眼 好想拎佢電話

原來就係你個死毒撚望我

我今日著u記卡通T
型到痺

你一定認錯人

毒撚少啲性幻想啦

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

考警隊之後拉返警署慢慢玩

圖呢屌你老母